突發！港航將會停用機載娛樂系統

內文轉自K’s Aviation

本專頁另一個消息都應驗，早於昨天的帖已經提及到，香港航空 (HX) 機載娛樂系統壞機情況嚴重，將會於12月停用。

有關帖文

想比人更快知香港航空 (HX) 消息？記得跟貼我們了！

-📸：蘋果日報

IG :

執咗去啦！